有無巴打睇到fb夾公仔群嘅‘3粒糖事件’？

首先利申左先，我只係一個普通夾友同花生友，尋晚見有人喺fb夾公仔群提起，所以即刻去睇下。。

事源有人係一間位於荃灣嘅夾公仔機鋪因爲抽獎抽唔中得三粒糖而發爛咋，追擊左間野嘅專頁幾日，仲痴線到屌人地啲客再cap圖去自己嘅page度公審

而發展到尋晚就有夾友忍唔住同個條友嘈，其間條友更揚言會用一萬蚊買哂部機嘅抽獎包即場開，但之後又私底下inbox比店主，結果間野嘅店主公開左對話內容，內容中個個人多次話今日下午會搵人去間鋪頭，店主都驚有人會搞事

最後我就想係度問下有無荃灣嘅巴打去過呢間野夾過，想知究竟係有人輸唔起發爛咋咁肉酸吖定個度啲機真係咁伏呢

事源

追擊啲客

繼續攻擊嘅夾友

跟著話用1萬蚊同店主買哂啲包

最後又轉移話題

結果店主決定係三爪群度公開對話

hide哂d名睇到頭都大

Sor呀巴打，我費事比人話係做鳩條友先遮哂，不過睇句子應該分到係咩立場嘅人講出口的

詳細亦都可以係個香港三爪群同間野嘅專頁睇得返嘅

夾個爛9公仔都有得嘈

遮到咁睇乜

咁都有得嘈 嘈定大陸垃圾公仔機預左俾人劏架啦

其實我自己都四圍去夾過，呢間真係算係咁，爪至少有力，重身嘅figure都夾得起，而且呢件事係講緊抽獎機，咁中獎嘅機會自然人人一樣嘛，我早幾日去都見有人中到figure同公仔喇

Sor巴打，驚比人話我嘛

好似睇緊自問自答

費事比人話有立場喇，純粹係睇到件事，唔抵得有人恐嚇姐

聽巴打講睇到好亂所以重新遮過啲圖
事源：

重放，追擊啲客人：

重放，繼續追擊啲客人

重放，跟著話用1萬蚊同店主買哂啲包

重放，最後又轉移話題

重放，結果店主決定係三爪群度公開對話